屎忽痕想聽審，有乜要注意

如題

睇下醫生，搽D膏，屎忽會冇咁痕